鄭秀文上傳MAMAMOO片段：「一句都聽不懂但覺得超好笑」

嗚哇！又是一個次元壁被打破了的感覺！鄭秀文在INS Story上傳了她隨著MAMAMOO歌曲《Starry Night》哼唱的片段，讓人驚呼…這是什麼神奇的情況？

隨後她再度更新MAMAMOO相關的Story，上傳了MAMAMOO在2018年接受韓媒訪問時的片段，表示：「一句都聽不懂但覺得超好笑」，視頻中也可以聽見鄭秀文的笑聲~

鄭秀文收皮🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔想見到呢隻妖怪

排骨老女人

佢信左耶穌

佢係咪已經癲癲地

笑兩野就話佢癲

虛偽耶撚

條老偷食上晒報都當冇事 唔癲？

果然係天后識貨

減肥減到奶都無

咪出黎消費mmm啦

許志安只係錯在貪食Sammi軟飯

佢精神應該好撚有問題

sammi真係好識貨..

阿蛆又有素材了

開始明白安仔點解要搞賓妹

其實佢笑乜嘢？

佢幾有品味

放過自己，放過網友吧！

講左好多次，老鼠本身都好有錢架，你當佢紅果幾年流既咩

佢睇緊mmm玩緊好笑 咪一齊笑